妹妹你坐船頭哥哥在岸上走

恩恩愛愛纖繩蕩悠悠

多字 正皮

小妹妹我坐船頭 哥哥你在岸上走

妹妹你做全套

妹妹你做全套，老衲你on99